搭車d細路坐親隔離都麻麻煩煩

一係隻腳係咁踏親你
一係就係到喊

特別麻煩，佢地d老豆老母又唔理

睇完有無好啲?

屌

俾部 iPad 佢地大大聲播片打機